[扮工動物園] 喉嚨痛到出唔到聲之星期二

好痛

仲未好返??

我都好似有喉嚨痛既先兆...

我生眼挑針

我早兩日都係咁打乞痴

咸濕!!!

因為你唔睇結衣BB

La Pig 又痛?

我呢2日瘋狂打黑痴
之後就開始有鼻水

又到你開始病

應該係因為weekend 太放縱
飲返多D 水應該無野

係咪因為見唔到我呀

weekend上左深圳
真係好頂唔住D人

點解呢幾日咁多人病

利申: 隻眼撐唔開又無咩野做 好辛苦

依家大陸用唔到Whatsapp

今日超級唔想返工

用香港買既sim card ma

上次返去初初仲用到
無啦啦夜晚完全send唔出

動物園有瘟疫

睇黎要人道...

所以今日都冇咩動物....

你一走我哋就個個病....

北上

條女話想去teamlab

有呀~
係D 男神s 唔見左~

琴日我細佬食薯條
我又食左幾條

個個都掛住你啦

病到儍

網上傳染

我係食物

你係到就夠啦

仲病緊

糕男神

扁桃腺炎好返，而家到咳

個鼻勁辛苦
好似鼻敏感咁

男神GO

咳又係要好耐先好返嘅野

飯女D菌好勁

早兩日斷斷續咁發燒，勁辛苦

same here
係學校做野唔想惹比D細路但又唔想戴罩

佢尋晚又扭左成晚

而家係公司載緊，唔想累人

本身今朝想拎病假之後睇醫生訓返一日

拎啦，真係要

我唔係男神啦

我都帶返先..雖然好焗

最後都係返左工?

正唔正
係咪好多人？
我都想去睇

係
岩岩過左試用. FG打工仔

我今日放半日假

佢有crowd control,所以ok
ok啦,幾好,但d人好嘈

有人流管制
嘈就不了

是咪有孔明燈嗰個

你哋又會揀十一黃金周嘅...

退燒未?

隔住個芒.jpg

I am insect

好得咁快

十一黃金周大城市先無乜人呀

無關係，有需要就放啦

做多D 運動咪唔會病囉

退晒啦，轉做喉嚨痕

上星期四發啵

健康大使虎

d人講野真係好撚大聲

今晚無波打

飯嫂無病到嘛?

我覺得我係成日出去好熱, 返office好凍
搞到病病地

係喇係喇

唔知會唔會黎香港搞
或者下次佢再係其他亞洲國家搞，飛過去旅行順便睇埋

唱開山歌
妹妹坐船頭~~

你搵餃拎月餅啦

係囉

我都想.. 我之前Share過上黎

改做打J

wow 男神

just say hi

發燒好辛苦呀真~
瞓又瞓到頭暈腰痛~
但唔瞓都攰到pk, 又周身骨痛~~~

總之就係辛苦

佢無，不過唔夠訓就脾氣麻

全身痛最想死

com被又熱，唔com又凍，痴線架

唔舒服?

唔知，佢仲有少少鼻水，其他所有野都正常
係扭計左

我記得
我就係怕深圳人多同嘈，上到去掃興

搭轉東鐵已經

坐中港牌車

web lihkg 死咗

一日包佢來回要3,4千銀

一向用手機

明明上次有人晌日本病

不求人 (給)

以後唔准走

或者帶埋我

你仲未睇咩

2星期後又叫

都係健康

iphone壞左更新唔到
上web版先見到中秋版，幾得意

用手機我仲慢, 又難扮工

咁快

今次去邊

同事都要派卡片

又北上

上海

11月佢都飛不過我唔洗叫春
因為同我飛

同公司都要派㗎

咁你入職你大佬有無派卡片俾你呀, 如果你公司有咁戇鳩要派俾自己人文化你無做就你問題,正路自己友派乜鳩

一返工收好人卡
我唔想做人

今日返工真係好撚難頂,放左三日個心都散哂,仲要明知返多日半左右又放,星期五返一日又放多二日,嗚呀

肚餓

上海有點悶

hea 住等收工

你地明天有無得收早？

食

收三點

上海係工幹邊有得揀

閃死人咩

咁都叫閃

幾時換電話

睇情況
無人同我食中秋飯就唔洗早收

ON DIET

收一

仲未諗換iphone 7 plus好定8好

diet 都好戇既

發完兩日燒瘦左少許，食得好清淡

收4 再連放

淨係食左個奇異果同一塊麥包
宜家去沖杯野飲

我病會照食野

我都盡量食，但竟然無胃口

我個咀變左白色

早晨

早晨2仔

喉嚨痛咳都要去食M記
會唔會太犯賤
好想食shake shake薯條

早晨，獵人

食左先算

琴日食左紫菜味

親, 要搵食無計啦

你做乜撚野

請將冰山劈開!

你哋同我扯!!!!!

根本想射波

睇唔開

同人唔同命

香媽come on

有陰毛謀

hi 好耐無見

我都想食!!!

我星期日買左件新裙
好靚靚

手刀預備~

我無收早都要扯

要改名~~而家十月

幾時著比我睇呀

好好味.
我想食

我想淨係食包shake唔要薯條

我兩樣都要

過2日著比你睇

圖?

純文字討論真的好嗎

留低我同你

放假呀個日

扮學可唔可以加入

仲有餃餃

笑出聲~~~
口罩都遮掩唔到我個笑樣

自貼先

啪紫菜粉

做咩呀

然後搖頭

sushi 好可憐 (摸頭

比你望下啦

係bo
又放假

hi，等左3日了

係呀 無得睇

同男男永遠同在

仲未改名

直到世界的末了~~阿門

我都打算撐多陣
係跟左網上全部方法都更新唔到
一係我遲啲備份好，將成部機轉返去原廠設定

唔記得左放假

今可能下星期一

咁掛住我

都好

唔好令人誤會

i do~

好肚餓

唔記得原來10月

當然啦

係 一杯guinness 淋9佢

食飯吧

未夠鐘啊

真係改...

你食幾點？

飲左d泡先好淋

好聽話

1點

酒呀!!支持!!

係，已經10月

差唔多，帶飯？

係啊

叮定先囉，一夠鐘就可以食

去買三文治但賣哂
繼續咬麥包算

又唔係同公司嘅，同一個office

你夠唔夠飽架

佢原先唔是已經八月改九月啦咩

連餃餃都識

咋架

唔洗問, 照送
佢嫌貴你用

睇到果陣笑左

夠嘅 通常on diet頭兩日三日都會易頭暈
之後就無野
間中都會正常食下野，會有cheat day

笑笑笑

跟你地學野

係絕配呀, 哈利

我仲有粒奇異果呀

食shake shake 薯條

遲早有日我會親手餵你食_

咁不如睇下醫生吧

睇咩？睇頭暈？

咁sweet

咁鍾意食魚

好食呀

係楊丞琳BB

Hi 10月

係呀

日日講仲唔洗腦咩

唔鐘意魚

電腦一返到黎自己更新緊.........

rich

個電腦都叫你休息下啊

最憎食魚

訓下覺

我食完飯..就見到係咁....1%

饅魚另計

繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

我都想

係咪有人搞過

我都好眼訓

black king

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎
可有新戀人 成熟的戀人
成熟到沒再共你吵架
是我始終拒絕成長嗎 為何沒法裝作瀟灑
轉眼多少年 仍然想當年
仍然幼稚到又記起你 天真夠嗎

Switch?

快D6,7點OK?

明天過後...來揮一揮手..

來這年這一天這地 重見曾似相識的你
笑得輕鬆中帶傷悲
談你談我的新趣味 無法忘記當天的美
你的關心不過演戲

誰得到過願放手 曾精彩過願挽留
年年月月逝去越是覺得深愛你
如果失約在這生 毋需相見在某年
完完全全共醉一生也願意

快D 7點半OK?

出糧

中六合彩

又有節目丫

安慰獎

實係佢啦

快啲瘦okay?

我係佢fans

大家唔好爭

無呀,食完飯返屋企打機

無可能

直到開始.....找不到我

上次唔記得唱忘記傷害

打和super

開心呀

已經無頭暈了

yes

食多d野啦

每邊得到花之戀1000碟

咪係

唔得呀pig 想瘦真係要戒口先
之後再慢慢食返野同做運動

好喇你

咩野都走醬走汁先

勁鍾意

就訓著

瘦左即搵個佬大食一餐 身心大解放

12月前我都盡量唔掂呢啲

Me too
又餓又多野做

火鍋

食飽勁眼訓

遲d我係街.會唔會認你唔到

佬大係邊位

然後1月再怒食

有呀, 返晒廠咪無人

我瘦左真係會有啲唔同樣
再加埋頭髮長左

佬，大食一餐

訂乜9
下個月食粥水都唔掂

標點符號既重要性

想keep住果個磅數/再輕啲
不過過左1月應該多好多時間做運動

why

Why?你去旅行fing錢？
我都想去旅行食食食

咁你要叫停我啊
如果我地可以係街相見

股票group啲巴打成日話做cream c男朋友好幸福

12月即約打邊爐

頭1, 2個月減好易
去到樽頸位唔好反彈先難

大出血

長長頭髮兩眼發青光

痛左成個星期

錶+旅行+尋日比老母老屈左佢去旅行資助

我已剪短我的髮 剪斷了牽掛
剪一地不被愛的分岔
長長短短 短短長長
一吋一吋在掙扎

gay

打得開心d

我怕呢兩個月暴瘦

傳說黎

咩痛

另類性感

邊度痛

驚埋d 不設實際既野

好啊
上次個間

去旅行

我又要去旅行呀虎哥

我成日唱

下次等我比GTA佢玩

好快瘦過我

搭車又搭船

正呀

都係果句, 我只會甘心比兩個女人
一個係虎嫂一個係小虎妹

當Cheat day咁食

你鬧返佢, 知唔知有食唔食下句係乜
呢D 係美感黎你識條鐵

小虎妹好靚女

轉身淨係識射3分波

唱黎聽下

原來成個股票group 都係hehe

認同

成班都係癲佬
我有無同你講，我唔小心send錯個咸濕sticker比佢 真係想搵窿捐

有型虎哥必有靚虎妹

你個情況, 除非你見到黑帝hehe之外
應該唔會有咩令到你磅數急跌

柒頭皮一個

遠, 射落d 雞蛋同橙皮度

其實我真係唔覺得佢靚

有呀, 我果set stickers 嘛

求ig

虎嫂要iphonex??

通常細妹係靚女
哥哥都唔會話自己細妹係靚..
仲一定會話柒

十點鐘做到而家無停過手

但你要自己食返

170 cm 80kg

家明表哥

佢要會自己買

咁你話, 佢有咩靚

等我落2茶匙糖先

樣靚已經夠啦

飛線去儲值卡

其實..係 整緊咩.

靚條毛

竟然唔知

無野比你做

無儲值卡無兩部電話

我見你好多野做

圖

黑帝美術展？？？

但我無做, 同同事WTSAPP緊

唔使兩部電話 買張卡，開上網 再將月費卡飛線去儲值卡

黑森林移植工程

聽日再做啦
之後聽日又會推後日

太麻煩 而且我仲有一星期

老闆返黎做

係咁打黑痴
邊個掛住我

比返老闆 叫佢自己做返

等老闆返黎先做

一星期好快過

我以為我未覆.. 又覆多次

其實係我打

係, 反而要買卡俾隻wifi蛋就真....

我打架

今日都好忙下，大家

第2句我打架

原來聽日中秋咩

以前中秋
會落街玩

唔好圈我啦

都話後日放假囉
做咩jei 你

我都睇到混亂 好眼瞓

眼瞓

大後日囉咁

應該上新聞

在那天那個說對你好說了不算
你怕苦戀今天重現眼前
無心等我 慢慢地來表演
只想一眼便看穿

虎哥....虎哥....

咩事

5% ，cap 左1500

中秋公仔又幾得意
不過成日走左位要人手copy & paste 返啱位嘅

有走位咩

佢成日彈左去最頭個位

政 府 對 公 積 金 計 劃 作 出 的 供 款 ， 包 括 強 制 性 及 自 願 性 供 款 ， 按 累 進 供 款 率 計 算 如 下 -

員 工 按 公 務 員 條 款
受 聘 並 完 成 的
無 間 斷 服 務 年 期

按 員 工 實 任 職 級 基 本 薪 金
的 比 率 計 算 的 政 府 供 款 率

3 年 以 下

5%

3 年 至 15 年 以 下

15%

15 年 至 20 年 以 下

17%

20 年 至 25 年 以 下

20%

25 年 至 30 年 以 下

22%

30 年 或 以 上

25%

今晚唔好咁夜訓啦

thx

我...會架喇
諗住等埋人先瞓嘛 下次會自己瞓先

415 話會遲變430, 但而家448 都未開始

我轉埋灣就到

講緊咩

講緊我讀唔讀master好

自己訓先，唔使等我

瞓左就全日無同你講過野架喇
只係想珍惜個少少屬於兩個人嘅時間

仆街啦
唔記得較鬧鐘一起身已經1點半
好彩 仲有假未扣
啦啦聲打上去扮聲沙睇醫生

巴打你咩時區

慢3個半鐘，應該係阿富汗個頭

應該返幾點？

我ASSO 係咪要摺埋

我地一齊摺啦

咩事呀喂

我.....好餓呀.....

食囉

仲有....我....

邪惡虎

有咩訴求

肥既又唔係我

佢係咁衰

我累了

咁突然
咩事突然有呢個諗法

叫你唔好食又衰, 叫你食又衰
你玩晒啦

好攰...好想合埋眼

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

忙完一日 又差唔多收工
今日返工 好似得個肉體 無靈魂咁

生活的 反面會是 死去還是 這般生存 不再有衝動
閉上眼 就能感覺 生命正在 一分一秒 飛奔遠離我
還不如一隻昆蟲 至少能破繭展翅 飛向那被奪走的天空

stunning, well done

咁我早D返去陪你

咁今晚可以早訓啦

會呀，年紀大一攤低就瞓著左
有時諗住等多一陣就揸住部手機瞓著左

所以我返親去見到你咁 都幫你放返好部電話 同埋蓋返好張被 冷氣唔使教咁凍

仔，娶老婆啦

無女朋友

好仔，又暖男
快啲搵返個，最多我物色下

好啦 靠曬你

我身邊暫時係得一個做緊護士單身

都唔錯喔

得閒可以係屋企幫我量下血壓

Fit，瘦，黑黑地，係皮膚差左少少，單眼皮

外表既野 我向來都唔介意

Deal
幾時安排飯局

差唔多日日我都ok

下次動物園一齊食飯你出黎啦

好

未收工？